嗰啲淨係有事先會搵你

無事就已讀不回嘅都叫朋友啊
仆街啦你！

成日有事搵人，但冇人會搵翻我

agger

所以你有事冇事都要搵我

冇事搵你做乜事?

收嗲啦你唔撚明就

仲要正皮自己柒到

唔得呀？

牙

we no frd do

吹呀

你屌9我嗰刻已經放棄咗我哋嘅友誼啦

已經放棄理會其他人
專心做個毒撚好過

咁在意做咩

得我當人係朋友覺得自己好戇居

我呢

疏囉

需要你嗰陣你去左邊你收皮

Sorry囉 唔巧意思打擾你生活嘛

依d咪仆街囉

好明呢種感受
好日唔揾你
但一揾你係揾你同佢食飯
最後知道原來係揾咗好多個人
都揾唔到人陪食飯
所以先揾你

咁我呢

幾時屌9 你

唔傾偈嘅朋友

...?

我隻狗

我認識的人越多，我越喜歡狗。

明明你先係

甘禾尼-.-

hand hand

cm我講對你嘅感覺

好憎你

cmcm=]

互憎啦

我愛你

一路都以為你係巴打
原來係真絲
同你唔熟 幾令女
dse加油xd

喂,收啦

唔準鬧佢

再嘈鬧埋你

中學師弟

鬧佢好啦

咁有義氣既你？

好靚仔
好想比佢屌

點解個個都應 淨係唔應我....

放置play

啱 決定絕交

睇得出呢啲女人笑裏藏刀 食人唔lur骨 好撚狠毒

<3